石景澄

佢有朝頭早已經喺度派單張， 到依家都仲太緊, 有冇做實務

到依家都仲派緊